再係咁 真係會輸

好少出post 勿屌

依家黑警濫捕 亂鳩咁拉同打
係！大家係好嬲 我地民心已經贏晒
但無用架
佢一樣拉鳩晒我地 打撚傷晒我地
一直以黎都不停消耗我地的人力
街坊撚狗係好正義 但佢地無半點傷害
講以武抗暴 真心講 有幾多人敢有事既時候還拖?
我諗100個都無1個
如果大家有勇氣 我緊係支持以武抗暴
但好可惜 太少呢班人
而我呢個廢柴都未有勇氣

我想講既係 有無辦法透過司法程序去告班狗?
例如 入紙告佢地不出未委任證就行使所謂警察既權力 重要係講到自己好有道理
其實告唔告得入? 重有 無no.呢啲事

重有 我見大家都討論緊 警察係唔可以蒙面
呢啲又可唔可以告?

最重要既係 有咩人可以幫手告?
我明白普通市民可能有好多負擔 又驚黑社會搞自己
財細力弱
咁議員又可唔可以入紙告?

Sorry for 1999

希望大家討論 希望法律界人士又幫幫手
一定要追究呢個仆街警隊

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館